# Тестовое задание PHP

* Свой путь PHP разработчика я начал в 2016 году с PHP 5.6.
Первый мой проект был CRM Bitrix 24 в транспортной компании ORDO TRANS.
Там я только начал изучать PHP и был приятно удивлен его простоте. До этого
я писал на C++, C#, Java, но после того, как я пересел на PHP, он мне показался
простым, понятным, в отличие от вышеупомянутых языков, и поэтому, я до сих
пор пишу на нем. На данный момент актуальная версия языка 8.1 и по сравнению
с 5.6 PHP поменялся в лучшую сторону. Многое стало эффективным, добавились новые стандарты
написания кода (PSR).
Моими следующими проектами были:
  * Система управления муниципальными платежами и начислениями в компании BARS GROUP
  * Медицинская система помощи больным онкологией в Британии
  * Система взаимодействия с Юр. лицами в СовКомБанке
  * Сайт объявлений недвижимости (аналог Домклика от Сбера)
  * Система генерации и учета маркировки товаров
* За свою карьеру я успел поработать с Symfony, Laravel, Yii
* У меня есть небольшой опыт преподавания английского языка детям в Китае
* Реализация задачи находиться в файле [index.php](index.php)
* Возможными проблемами при реализации задачи у студентов могут быть:
  * Забыть добавить `break;` в `switch`
  * Ошибки в стилистике написания кода